524524524524524524524

和理非你唔係唔出啊嘛？

好似唔知幾時話過星期六行動好過星期日

乜話有時間反應同埋乜效果

(可能我記錯)

唔出 唔想中黑警計 出去送頭

524 反惡歌法大遊行攻略

為降低活動難度及風險，將會改為流水式遊行，沿軒尼詩道往來銅鑼灣東角道及灣仔修頓球場。

集合時間: 5月24日 13:00pm
集合地點A: 銅鑼灣東角道Sogo外
集合地點B: 灣仔修頓球場

預計黑警部署:
1) 在集合地點AB不停進行搜身防止人群聚集
2) 在上圖路線以及內街每個十字路口部署2隊防暴狗
3) 三部水炮車會分別部署在: 政總，狗總及北角狗屋
4) 有機會在AB兩點中間切開遊行路線

解決方案:
1) 全民和理非，不帶任何危險物品
2) Be Water; 離離合合，合合離離; 聚有時，散有時。
3) 人數壓勝，人多就安全
4) 唔好羊群心態見到狗就跑，跟大隊唔好落單。

香城Online

The Key is "流" ( never stop!), however, popo will create all kinds of excuse to stop you from flowing "流" at certain moment since they want to stop you, harass or arrest , some groups of younger protesters like to "hea and stay" at certain time...

That CREATED unnecessary danger!

Needs to find a solution!

524

香港人唔易死

524 港島見